Για την εγκατάσταση και λειτουργία κάνουμε τα εξής:
1) κάνουμε clone
2) τρέχουμε npm install (πρέπει να έχουμε εγκατεστημένο τον node.js)
3) σε τερματικό, στο root path του φακέλου που αντιγράφτηκε με το clone, τρέχουμε την εντολή npm start.
Θα πρέπει να δούμε το μήνυμα, "Webhook listening on port 3000!"
4) Τώρα θα πρέπει να ενεργοποιήσουμε το ngok για να μπορούμε να βγαίνουμε στο internet με πραγματική διεύθυνση. Μπαίνουμε στο site ngrok.com και ακολουθούμε τις οδηγίες. Στο τέλος θα πρέπει να δώσουμε την εντολή ./ngrok http 3000. Αυτό θα μας δημιουργήσει 2 urls, με τυχαίες διευθύνσεις. Τοπικά θα επικοινωνεί με τον δικό μας τοπικό node.js server, στην θύρα 3000. 
5) θα πρεπει να δηλώσουμε την https διεύθυνση του ngrok server στο dialogflow, 
π.χ. https://6f15290a.ngrok.io/dialogflow/test To dialogflow/test δεν θα αλλάζει, και θα το προσθέτουμε με το χέρι.
6) Δίνουμε τις ερωτήσεις μέσω του dialogflow, και βλέπουμε ότι πια καλεί τον δικό μας τοπικό server
7) αντίστοιχα για το wit, δίνουμε https://6f15290a.ngrok.io/wit/test
8) για το watson έχουμε https://1add781c.ngrok.io/watson/test
